（求巴絲教路）手臂同背脊嘅紅黑點點搞？

比呢個問題纏繞左好多年
搞到冇自信去沙灘玩
屁股果d暗瘡印就用喜療疤搞緊
求巴絲教路點樣有效去斑

去多d角質
用水楊酸/果酸

圖？

同求 夏天唔敢著背心 起晒粒粒咁好核凸

前幾日係bodyshop買左個磨砂膏
keep住用就得？

me2

搭單問
額頭啲瘡印點去
十年無生過瘡
但十零歲果時好多，全部係額頭

慎入

係咪都係毛孔發黑

係 同埋有d係印黎 以前成日吱油脂粒